想搵人夾Netflix plan

想夾一年/更耐
有意留tg 有兩個位

推

借位
有無人有興趣夾Disney Plus？
差2個位

$165 一年

仲有冇位

full 咗啦sorry

夾Netflix
$294 一年